大家應承我，一世都唔會原諒警察及藍絲親友，好唔好?

好

死都唔原諒

人地唔需要你原諒

佢地都要死全家

呢個真，人地依家串過馬撚

基本野啦

ok

要實際懲罰，叫何妖俾家用佢同帶佢覆診啦

今次擴大到2019年10月11日仲撐警既親戚

對抗警暴，1011 十八區開花

蓋清又出泥刷正評呢啲係人都會做啦

又想燈乜野

10月11 星期五
0830-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

push

原諒消遙法外強姦犯同果班冷血支持者, 真係做唔出

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

老撚早無再同過呢班藍絲親友來往, 屌都廢事屌
野都唔想同佢地講

至死不忘！

好，一世都唔會原諒

無錯. 停止同呢D人渣來往

sure!

剩係唔原諒迖哥